有冇巴最近買咗 oppo 203

依家係咪要食炒價 同埋已經冇JB
如果冇JB呢部係咪唔再抵買

推多一推